有無人知南記點解都係撐送中餐廳list既？？

Google同連登都search唔到
但見到好多人傳張圖叫人blacklist

有無人有原post

利申岩岩好想食
而家去左第間

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

我都想知 好鍾意食南記

我都係
岩岩見到shakeshake春卷想食

但如果藍既就以後都不了

要分店經理要交612罷工名單

我都係之前成日食南記

點知突然變左藍記

唔知邊1個post定留言
有人話個落單屌班黑衫搞到冇生意
Source就自己喺飲食台搵啦
我冇乜印象係上個禮拜定再上個禮拜嘅事嚟

落單係d阿姐黎
公司有係生意關佢咩事

好多人打份閪工
就以為間公司佢有份咁架嘛

係唔關事
個阿姐冇認錯就係中環扶手電梯隔離嗰間南記度做（前幾年）轉咗唔好怪我

只要有間舖頭嘅藍色卒仔係度鳩吹話班黑衫阻撚住曬
我哋大把餐廳就唔撚駛食
1個閒卒錯就連罪式成堆連鎖舖一齊屌

真 香港有藍絲 要杯葛香港了

搞清楚係員工定管理層先

我都想知 搵緊原因 google帶我入黎